有冇東涌平盤放租呀

想租

裕東苑

想租空姐隔離

照殺

空姐人去樓空了

我想買多啲